幾時拉埋幣少個兩個拍檔

聲稱係file coin ceo個鬼佬

幣少既拍檔老金

嗰條鬼佬擺明老臨嚟㗎喇
另外嗰個係咪做埋啦🤔
不過最緊要 捉埋佢落後個大老細
就算唔得都希望可以判重啲幣少